818gear問題

唔該大家even冇gear都唔該帶口罩
而家係濫捕 俾人點相同自己做黑警target冇分別
和理非唔等同唔保護自己
可以唔衝 可以行完就散水
但唔該 個日係冇不反對通知書
係人都知黑警會隨時tg
唔該到保護自己嘅野要著要帶
唔同2014啦唔該

Push

有可能獲反對通知書

所以應該帶定gear 當有催彈時 立即將手上gear讓俾在場嘅老人家丶小朋友 並緊急撤離佢哋

最緊要帶多幾樽水，隨時要洗面或者俾人洗面..

左膠到今天我唱住行我都ok
勇武要忍下手我相信佢地都冇問題
但唔該 自保野要帶
可以唔衝 可以行完就算
但尋晚燒下衣都tg
天水圍9拉
唔該口罩戴番 唔好俾黑警變做target

自行判斷

每次出嚟都半gear同帶急救用品

Gear根本係保護用途，應該係香港每一個市民基本服飾。
你唔會估到幾時有催淚彈

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

自己友，想問邊度買螢光棒？